csradar 錄取人數既資料來源係邊度?

點解csradar會顯示到每次招聘人數 網上又搵唔到source

立法會文件

有咁細分咩?一個財政年度同一個職級分左幾次請，佢都有數喎,係咪作架?

靠人報料 所以參考算

其實你睇某啲post嘅留言就知 有做緊嘅人做打手
有時啲料係內部放出嚟 反正唔係啲咩秘密

應該係用公開資料守則問有關部門拎
你都可以寫去問

咁得意!?